警曱食堂屬於「關愛社會租務安排」仲有得免一半租金，又有酒飲。。。。。。

引入較長及靈活的合約年期（即三年後可再續租三年）及／或引入與租戶營業額掛鈎的租金安排

反觀其他部門

註：根據財政司司長於2019年8月及10月分別宣布的支援企業措施，政府產業署出租的食肆、零售商店租戶將獲得百分之五十的租金寬減，由2019年10月起生效，為期六個月至2020年3月。其後，財政司司長於《2020至21年度財政預算案》宣佈延續提供租金寬減，由2020年4月起生效，為期六個月至2020年9月。除甲1項的物業以象徵式租金租用外，有關租金寬減適用於上述所有租約。

手足打生打死為警曱食堂減租

牙蛇要飲酒！急到呢.......

落選區議員做酒牌局 驚乜.......
鍾港武 再度委任 民建聯 E05富榮 連任失敗×
李均頤 再度委任 民建聯 B13大佛口 連任失敗×
每年出席次數 ︰48(每月召開4 次會議)
每次出席會議 ︰990 元
一年=最多47520元

翻查酒牌局網站，位於警署內而又持有會社酒牌的餐廳全港共有 10 間，包括灣仔警署、中區警署、旺角警署、青衣警署等等。而其他紀律部隊（包括消防處、海關、入境處、飛行服務隊等等）都沒有類似情況，他們工作場所的餐廳都不會售賣酒精飲品。這反映出警署餐廳賣酒的情況是警隊獨有，為何警隊會有這特權？如果警隊確實有這方面的獨特需要，為何全港只有 10 間警署的餐廳售酒？

我聽說過一個傳聞，警署餐廳賣酒是出於歷史原因。數十年前，酒吧龍蛇混雜，警方高層為免警員到酒吧消遣時接觸到黑社會人士，所以就於警署內賣酒。如果這個傳聞屬實，不如在警署內開設賭場？今時不同往日，這個歷史原因是時候被埋葬。其實，旺角警署旁邊就是「酒吧街」，警察體育遊樂會也在附近，旺角警署內為何還要有一間賣酒的餐廳呢？

真狗好過人

答覆編號
開支預算 S-FSTB(Tsy)08

以上包括自置居所津貼、住所津貼、居所資助津貼、自行租屋津貼、租金津貼及非實報實銷現金津貼的實際開支。

2016-17年度

a) 現時政府有合共9 867個自置宿舍單位在私人地段物業內，相關物業資料詳列於附件。
b) 上述宿舍單位的管理費用由政府支付。過去3年（即2013年至2015年）的相關管理費開支合共約為3.4 億元。

附件
在私人地段物業內的自置宿舍註1
物業名稱 宿舍單位數目
香港島
1 海怡半島 580
2 杏花邨 193
3 香港仔中心 187
4 高威閣 176
5 尚雅苑 50
6 康怡花園 42
7 清暉臺 40
8 春暉大廈 23
9 麥當勞大廈 18
10 文禮苑 15
11 其他 28

九龍
12 油美苑 1 992
13 高翔苑 1 000
14 德福花園 926
15 黃埔花園 144
16 威豪花園 134
17 衛理苑 78
18 仁禮花園 68
19 欣榮花園 53
20 怡德花園 39
21 裕民中心 33
22 富麗花園 19
23 海港花園 12
24 其他 12

新界
25 葵馥苑 800
26 美樂花園 550
27 葵蓉苑 512
28 綠楊新邨 376
29 海濱花園 301
30 海聯廣場 278
31 銀禧花園 198
32 嘉湖山莊景湖居 152
33 恒福花園 134
34 新屯門中心 93
35 海灣花園 92
36 沙田第一城 80
37 樂園 74
38 大埔廣場 72
39 蔚翠花園 50
40 浸會大學宿舍 41
41 屯門市廣場 40
42 萬年街 63-93 號 39
43 太湖花園 26
44 怡翠花園 20
45 彩華花園 19
46 新峰花園 19
47 帝欣苑 12
48 其他 27

總數 9 867
註1： 包括提供予公務員、法官及司法人員的宿舍。
註2： 只有10個或以下自置宿舍單位的其他物業。

係咪大撚哂啊 跟黨姓就打橫行

萬年街 63-93 號

all政府產業

成日諗d狗屋咁多一座二座係做咩，原來連酒吧都有

問題：
去年有多少名公務員因干犯刑事罪行被定罪或違反紀律而遭革職並喪失全部退休褔利？
提問人：蔣麗芸議員

答覆：
在2019年，共有13位公務員因干犯刑事罪行被定罪或違反紀律而遭革職並喪失退休褔利。

截至2019年12月31日的過去5個財政年度，隸屬於香港警務處的公務員因干犯刑事罪行被定罪或違反紀律而轉介秘書處根據《命令》處理而被懲處的紀律個案共有9宗，當中6名人員被免職，其餘被施以其他懲罰。

干犯刑事罪行被定罪而遭革職個案數目 7

違反紀律而遭革職個案數目 6

2017
干犯刑事罪行被定罪而遭革職個案數目 8

違反紀律而遭革職個案數目 6

2018
干犯刑事罪行被定罪而遭革職個案數目 12

違反紀律而遭革職個案數目 2

Push

屈到........

陳家洛之後就冇人再問過

問題：
早前，一名男高級入境主任與同性伴侶註冊結婚後，要求公務員事務局給予已婚狀態的相關公務員福利，個案最終在終審法院判勝訴。就此，局方目前針對公務員配偶的福利政策有何改動，當中包括什麼方面的政策改變，以容許公務員的同性伴侶享有同樣福利，有否改動的時間表，有多少公務員曾經申請有關福利？在政策更改前，有否每月統計同樣屬海外同性已婚人士的公務員福利申請及查詢
提問人：陳志全議員 (立法會內部參考編號： 24)

答覆：
因應終審法院的裁決和頒布的命令，政府已按有關的命 令和問題提及個案的人員的聘用條款給予他的配偶相關福利。政府亦會檢視與公務員配
偶附帶福利的行政安排細節，確保符合終審法院所頒布的命令。
截至2020年2月底，公務員事務局經部門通報，共收到約10位公務員就有關事宜提出查詢。

「獨立監察警方處理投訴委員會」仲要拎一億開支

政府產業 藍色商家

【老闆/店員私下言論 / Comments in private occasions】
Shek K Hiew是該店的老闆, share藍絲post
Source:
相關圖片:

係

😂

政府產業署在「關愛社會的租務安排」下備存邀請名單，當中載列(i)參與「創業展才能」計劃的非政府機構；(ii)獲「伙伴倡自強社區協作計劃」資助的社會企業；以及(iii)香港社會服務聯會《社企指南》內享有《稅務條例》（第112章）第88條具有獲豁免繳稅身份的社會企業(社企)

香港工會聯合會
家園基金有限公司 家園便利店（瑞和店）
新界社團聯會